［無圖］隔離位同學過界，希望巴絲評理

小學雞嗌交都post上連登諗住公審

話俾老師聽啦，擺係到無用嫁